「心急人上」轉數快收唔到錢

話說有筆錢人哋經由轉數快轉俾我，咁佢用恒生e banking 轉俾我，我戶口係支那銀行，但平時轉數快就係payme收錢。

咁佢就係琴日5月14 send咗張cap圖俾我話轉咗，轉帳日期係5月15。但結果今日都未有，想知有咩可能性？

佢cap圖嗰度冇提供到reference code，跟住我打過去恒生，佢又話要問返我嘅收款銀行。跟住我就打去中銀，我都話冇呢筆交易記錄，我再打去匯豐都係幫我唔到。

而俾錢我個人就話，可能要聽日先收到，但正常情況下轉數快都係即時過數，其實會唔會有詐？

因為條數唔細所以想問吓大家

第一次?
99% Fake

用支行收唔到數好岀奇？

未試過等超過1分鐘

你用錯野blur圖喇
62490***

6k買個教訓 唔貴啦
下次學精就得

我試過 99%同你講佢send比你張圖應該係假

屌你老母問銀行啦 連登清楚過銀行咩？

1，你要double check預設收款銀行係邊間
2，你最好同恆生用電話對清楚收款人資料先，再用恆生比既資料聯絡收款銀行

無交易no 俾你基本上都假

問過啦師兄

轉數快正常係即時收款

我轉數快係PayMe收錢
打個晒啲銀行都答唔到我問題

第一次，

認同 轉數快真係即時喎
未試過等好耐

有個reference no.俾恆生就幫你check到條數，你朋友俾唔到你10成昆你

5/14傳俾你,日期係15號
你SEARCH吓FPS特點係點
1.冇任何費用
2.24/7

中銀笑撚咗

正解，唔係話幸災樂禍
講真吖冇交易編號都唔出聲抵你跌呢$6000啦

我當你default係Payme la, 但我印象中payme好似唔收大額數字，你有冇同payme double check過？

況且，你個圖係預設收款銀行，唔係payme。講個假設，如果好似之前支付寶咁比人reg左你個電話轉左做人地其他銀行收款，你咪會收唔到。現在好似只係多左個sms check，如果你手機中左sms logger之類就有機會中招。

試過一次轉數快即時轉去Citi隔日先收到
打上去問 話隨機抽查一筆轉帳驚洗黑錢之類咁啱抽中我嗰筆
屌佢轉2萬細數目都要查痴撚線

推理大師

無ref. number明顯係無過數啦
仲要15號

恆生同匯豐過左夜晚9點轉數過帳日期會出第二日，你個case係唔係咁先 同你check下你自己set左邊間做預計銀行

轉數快係轉數快
payme 係 playme
兩個點夾埋嚟用？
仲有同你個支那戶口有咩關係？
199咁唔係好明

學到野，，冇呢兩間誤導左樓主

Payme個平台背後系統都係轉數快黎

really ???? fc-ed ?

你話轉數快係payme收錢
即係轉數快預設收款係payme
恆生係付款人 交易紀錄要問佢
中銀係你自己戶口 但係冇做預設銀行所以收唔到錢/問黎都冇用
打去匯豐可能問到

唔知有冇分析錯

巴打講得啱，所以唔明樓主佢中銀係咩角色

你可以去香港銀行同業有限公司網頁 果度有張參與機構列表 你會見payme個名

你訓醒未 payme 係匯豐 轉數快係金管局

Payme係匯豐子公司 可能唔同hotline 最好check左先打

payme可以用轉數快收錢同比錢

轉數快係HKICL擁有俾參與銀行互相轉賬嘅方式
payme只係其中個參與平台
兩樣嘢嚟

你個名襯晒你 轉數快係金管局產品比香港百幾二百間銀行同電子銀包公司用佢個平台轉錢 兩件事冇衝突

有冇current account， 近來試過收錢跌咗過去，明明係叫人入saving number

我而家明樓主做咩喇
其實FPS直接reg落中銀戶咪得
點解要reg去playme

咁咪即係兩樣野嚟囉 同一個平台唔代表同一樣野 你收左幾多廣告費呀

既然你設定咗轉數快係用payme收錢，
咁對方用咩銀行咩方式轉數快俾你都好，
你筆錢都會喺payme出現而唔係支那銀行，
你payme個電子錢包冇即時收到數嘅話，
九成你俾人呃咗

試過
佢有個位打名
打錯左名就即時reject左

首先睇下你payme 係咪真係冇入錢先，會唔會你set左每日收款限額？再問佢15號有冇轉賬唔成功退返錢

亦都有可能佢set 左15號先做，佢戶口14號特登轉走哂啲錢，咁條交易都做唔到。最好叫佢cap個圖，顯示到15號真係有扣過呢筆數

恆生轉數快付款會send電話短訊俾付款人
個短訊有收款人個名
叫付款果位show個sms俾你望下

其實諗真啲樓主已經俾人呃咗，
唔理轉數快定payme甚至轉賬都係即時，
唯一會delay嘅係入支票，
都俾人呃得透

似係佢14號set指示15號轉數
Cap完圖取消指示

利申：冇用恒生 唔知有冇呢個功能

比人呃 好出奇?

指示已經收到 唔= 指示已經執行
RAP

正常係寫

轉賬已完成

會唔會係8達通APP到?
之前開通 8達通APP會自動變預設收款地方

轉數快係唔洗等

咁係咪虛假文書？

LM

指示15號過數俾你, CAP完圖, 取消指示
無論點CHECK, 都唔會搵到有記錄, 因為根本無執行過

你on9 架？

認真答
HKICL理論上唔會咁耐都做唔到authen同埋過數動作
跨行轉帳既話係有機會因為銀行機制問題
會先出一筆成功轉帳 (用黎扣你ac錢)
之後再出一筆話失敗 (還番d錢比你)
失敗原因好多 例如可能出到去先發現個account not valid 因為跨行要等對家response

下次小心d

睇過啦冇呀。啱啱check咗payme都仲係收款銀行

咁你唔on9 比d理劇黎

Google 個android 係open source 間間手機拎黎自己改完改埋名Tim 咁又係唔係android黎
咁你又收左邊個廣告費

咁間間銀行都係用HKICL 咁係唔係間間銀行都係一樣呀傻鳩

咁間間手機廠出晚Android 手機都係用緊Google既Android 咁係唔係部部android手機都係一樣呀傻鳩

你明唔明自己講緊乜

咁咪即係兩樣嚟嘢囉 你明唔明自己講緊乜 就算大家背後個平台一樣 唔代表大家冇分別 你阿媽係女人 咁女人就係你阿媽咩

睇張圖似係預設指示，好似可以 cancel

payme自己轉payme咪自己系統lo
payme轉跨行咪fps lo 有咩好嘈

我都有咁樣諗過，但係收款人嗰度係顯示我個電話Number，咁應該係用轉數快形式過錢，我諗唔到有咩理由我會收唔到

轉數快唔用fps id用bank account但打錯名都會轉唔到

你呢張圖只係睇到14/5有個預設指示15/5轉帳

14/5Cap完圖 轉頭取消返個指示都ok

同埋其實你已經打左去銀行確認冇呢個交易
幾乎可以肯定 圖中既交易指示 佢主動取消左 or佢轉帳俾你既預設戶口唔夠錢而被取消左

用 FPS, 但set第二日都幾大機會係想走數

指示已取消 建議樓主唔好嘥時間問銀行

正解 樓主比人水

轉到快係即時
5月14 send咗張cap圖轉帳日期係5月15

首先FPS係金管出 大部分銀行參與
理論上一分鍾內到帳
Payme係HSBC出既類似支付寶咁既野
但其實唔關依個case 事

因為條友張cap圖只係 指示已設立
擺明想昆你
希望你未俾野/錢佢

佢只是做了預設，未過，隨時可取消